ONE OK ROCK其實幾正，點解紅唔起?

lolol

咁都叫紅唔起？

唔紅你都講得出？

負皮不解釋

lololol

真係?但香江冇人識wo

近期就不了 成隊美帝band咁

咁先正

同感美帝氣場日式風格

未玩 紅唔起？
唔紅就唔會隔幾年開CON

紅唔起
樓主住獨家村？
睇下d飛賣緊幾錢先啦

好想去遲下香港tour 不過唔係好鍾意佢近期d歌 好矛盾

我好想知幾時公開發售
台灣個場已經有

680

因為由one ok rock變左做one ok pop

又黎

咁樣計 我唔係人…

colsrain我都唔識唉，ching真識貨

lul

lelel

咁都唔紅

你覺得呢

lolz

有講錯?

Everyone has his own point of view,so i said there are many different points of view.

Yeah I think dear Jane is so heavy

I will say Dear Jane is heave deathcore dark metal band

what is Dear Jane and why is it heavy?

Nickelback is the heaviest band

my favourite heaviest song

look at this photograph lol

nah

香港淨係得垃圾泡

其實佢地已經算紅 由寂寂無名既band到今日世巡

仲唔夠紅？

Btw

可唔可以下次Google下先出post

OOR點解唔紅 有冇識OOR etc

已經係月經post

xd

rofl

冇 個老美製作人污染哂
好心畀返one ok rock自己製作啦

佢地點冇份 只不過有producer幫手

yo check

你侮辱咗xjapan

lmao

hey dude,don't be rude lol

bullshit

shut your bitch ass up

dude